突發！港台 upload 咗今集鏗鏘集上 YouTube！

快啲去 Like 爆佢呀

港台

唔好忘記831

Like 完再 download埋 HD版本，做backup

推

依集得21萬唉

8．31一周年 《鏗鏘集》《濫暴？》（Minimal Force?）專題報道美國奪金獎！

推完睇埋再backup

pish